# #5 2022-07-13

**lietus** - дождь
**lyti, lyja, lijo** - идет дождь.
**vakar lijo** - вчера шел дождь
programotoes
**Nera uz ka!** - не за что.
**Seikmes** \- удачи
**Gero vakaru** - хорошего вечера

**namu darbai** \- домашнее задание
interneto svetaine - интернет сайт
kaire - лево
kaireje -
i kaire
dasine - право
desineje
i desine

klausimas -вопрос
упр.36. фотографии, выбрать ответ из трех предложенных.
